烏蘭巴托夜晚有咩可以做?

下星期去做野，夜晚係咪好荒蕪?
聽講連的士都冇乜

可能享受下比人打劫既刺激感

唔洗諗有咩玩
咩都冇的
早啲訓

治安一定比香港差
提高啲警覺，keep 住四團望，唔好玩電話！

買支vodka過下日晨啦

夜晚真心唔好亂行

佢地有正式的士，不過好少車
撘黑的會用司機咪錶隔離用嚟計距離嗰細mon計錢，得閒望下個錶就唔敢呃你錢
冬天夜晚淨係得戲院同餐廳會開，建議去香格理拉商場個戲院，真心正

又諗起大陸嗰篇潮文

治安差, 唔係講笑

係Uniqlo準備緊預寒衣物

去睇星

帶ps4手制去 remote play得唔得呢

帶定飛機杯暖下手啦

真係唔好亂行 夜晚11點係hostel聽到樓下好撚嘈
一望成班醉酒佬係度爆樽
就算朝早都有醉酒痴線佬行黎行去
試過係博物館見到個佬衝入黎唔知想點
職員行上去勸佢 初則口角 繼兒動母
真係唔好睇少d蒙古佬 你唔知邊d係玩開摔跤

聽 烏蘭巴托的夜

烏蘭巴托無野玩的

去成吉思汗廣場

我嗰陣一個人夜行，小心畀人吊尾，尤其是一大班細路。

咁柒恐怖